大汗撚 求做過miradry治療既巴絲入

有無巴絲做過miradry可以分享下成效同係邊間做

留名

巴打都打算做？